伏哂 GME 橫盤到

等成晚冇郁過
1月SH到宜家第一次見
撞鬼咩
怕屈機啊

我d call今日到期 個價鬱都唔鬱下

死喇，有冇社工安慰下

咩call禮拜日到期
社工快入有人被騙呀

社工：到期既call 如果係long 既話，就會變零，應該止蝕。short 既話入價要交貨俾人，，應該止蝕，未到價你就淨賺premium